胡錫進：He is the “Tank Man” of the US

反了反了

什么是tank man???

404

胡錫進你仆街了……

食撚咗誠實豆沙包

唔識 睇唔明

膠袋人

what is tank man?? may 胡總 tell me??

高級黑
原來手足黎

曲直難分

tank man是啥？胡总能说明一下吗？

胡總自從去完香港同十九才子大戰六百回合之後就忽撚咗

聽講佢當年都有去天安門
不過清場前就走咗

完全唔撚同自爆得咁on9

原來勇武手足嚟

tank man? 洛克人d frd?

講啲嘢同左膠一鳩樣

1989年，胡錫進是一名爭取民主的抗議學生。如果6月4日前沒有離開天安門廣場，他可能永遠不會掌管中國一家頗具影響力的党媒。
似曾相識，香港都有好多呢啲人

佢做咩事

諗起可以上twitter撚小粉紅

有胡總幫手加速我就放心哂

其實佢都講過心裡面係嚮往西方嘅民主自由
希望有一日喺中國土地上見到

佢係大陸個朵叫胡叼盤
意思係佢好似隻狗咁
無論主人將飛碟飛向邊個方向
佢都有辦法咬到

洛克人之坦克人？

支那聶德權

呢個

Tank man係咪rockman啲friend

呢隻嘢

仲以為講第二單tankman

自爆

胡先生可以解释一下吗，什么tank man，这个人挡在路上跟坦克有什么关系？

咱们不清楚坦克人是啥儿
胡总能解释一下吗

咁支那個tank man 呢

入狗隊從內部改變#adore
原來佢地個個都下緊盤好大既棋

唔係胡鍚進講一講我都唔知咩係Tank Man

所以話當時生存落嚟嘅人都會同化成支那人

原來手足嚟

早幾年唔知吹風話咩要扮開明 想平反六四
黨媒會咁講應該唔出奇?

这是什么意思

問吓佢咩叫tank man

今日9個月，冇人講？

似試六四水溫

Do tell us more about this tank man

D Comments上晒電

成日覺得胡錫進係玩加速主義嘅高手

if you can't beat them, join them

8964

NowThis同真理報一鳩樣

原來盤很大的棋佢有份捉

tank man ??

cls, 真係曲直難分

一齊comment
tank man in china?

買定大細睇下佢會唔會del tweet

大家一人一comment洗佢老母板

what’s tank man?

誠實豆沙包？

反了反了
入去城佢twitter瘋狂問佢什麼是Tank Man

條撚樣係咪就係當年64嗰班人？

公務員

又反證

進入公務員體系改變政府

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

tank man

諗住用tank man就可以洗地？？？
收皮啦

What is 64?

坦克人係唔係marvel新出嘅超級英雄？

邊個係TANK MAN?

黨媒發言人一定有目的

然後下面d 5毛開始spin 所謂既真相